文宣重點，國安法係違反緊基本法！我地必須擁護基本法！

政府一直要議員擁護基本法
但偏偏自己都違反緊廿三條
邏輯上係完全講唔通

呢樣野一定要向國際求援，向國際強調！
我地有理有據
大大力同全世界講番我地政府做唔到自己一直強調嘅“擁護基本法”！

廿三條係賦予我地香港人權力自行就國安立法
我地尚未達成共識，要討論到2047你吹我唔漲，我地一定要擁護基本法！

推

擁你老母咩擁
基本法第一條係咩啊屌你老母
攬炒唔撚係口號啊
當日大家揀左要攬炒就咪撚縮沙啦

攬炒係籌碼
如果真係攬炒大家又有決心留守重建香港未先

只係想講呢一個會係幾有力嘅文宣方向
字眼上可能改改唔好擁護基本法
但絕對可以同國際講國安法違反基本法

攬炒得就已經揭左底牌 唔好on9啦